感激醫護罷工，抗爭從來都係長期

d鍵盤戰士唔好講風涼話，抗爭有第一步係好開始，希望其他公會效法，辛苦你地

我覺得其實今次係小勝